有冇試過令人失望 但佢忍住唔表現 仲安慰返你？

都好多年前...
最後一年同隊友參加比賽，但嗰日發揮唔係咁好，最後輸咗 。
我自責到仆街，但隊友都冇怪我，仲一齊安慰返我，不過我知大家其實都好失望
嗰一刻嘅感受我諗我一世都忘記唔倒

大家又有冇類似經歷？

互相扶持嘅好隊友
如果你問心，當日係另一個隊友失準搞到輸咗
你會唔會怪責佢？
如果唔會咁你就唔洗內疚